熱狗咪又係要雲爺爺幫手為倫敦報仇

咩當拿邦路斯死開啦

今晚等睇我廠大勝垃圾ac
為倫敦 為英格蘭爭光!

國際米蘭

歐霸死𨶙開啦

AC米蘭仲未出po

今晚中資米蘭輸少過五球當贏啦

樓g條仆街仔
手指拗出唔拗入
意大利果然都係多259